# Requirements Template

### ID: -- Identificador únic
_Nom codificat amb un codi_

### Type/Category: -- Tipus i Subtipus
_Tipus (obligatori) del requisit i Subtipus (opcional)_

### Version: -- Número de versió
_Codi incremental de versió_

### Title: -- Nom del requisit
_Nom descriptiu del requisit_

### Description: -- Descripció del requisit
_Descripció textual del requisit_

### Relations: -- Requisits relacionats
_Llista dels ID dels requisits relacionats_

### Comments: -- Comentaris
_Comentaris addicionals que es vulguin afegir opcionalment_

---
